無委任證=唔係警察，市民見到佢地使用暴力理應制止

又岩wor. 無證無號碼，市民點知佢唔係黑社會扮的

今日見到前面有咁多人打一個無證無號碼既暴徒就知可以探討